做入境/海關 係咪真係好hea 無野做？

海關就係...無野做

海關就係.......無野做